毓民副將錢偉洛指控無敵神駒收香港眾志錢

毓民教導我們不應單單打打，我知你有mon post嫁

教主心中永遠係錢錢錢，從社民連，人力，老蕭到熱狗反面。都係錢

只信爺爺

邊句有講神駒？

私怨開去政事台啦, 屌

講撚到某D本土派身家清白過天使咁撚樣
我知道D料仲撚猛
只係唔撚HURT你班教徒渣屌

毓民同神駒係連登等於兩舊屎，爆料就快，人地出完牌贏左你仲留住條2仔托柒

冇打算幫任何一方
而家我好似旁觀者咁睇撚住２邊出千之後互屌出千

邊個收買神駒我都可能信，但眾志喎

篇野有講神駒？

滷味男

本土派私怨，港豬表示永遠睇唔明

得罪果句，搵班ｙｏｕｔｕｂｅｒ發聲都係我教路既
我會唔撚知過你地？
只係知都唔撚講咁解

要ｐｕｒｅ ＆ ｔｕｒｅ咪支持港獨派囉
不過純真既港獨派比班出開千既人先發制人屈撚左係鬼咁解

其實佢講d乜 已經冇人想理
佢同華叔都一撚樣係私怨狗 冇邏輯可言

本土，泛民，港獨
前２者都有富豪供養緊
得港獨派係孤兒仔要自己食自己
有政治潔癖，咁撚清高就咪撚支持本土啦ｏｎ９

Btw，好耐冇留意大灣驅同碌撚之流
想個612之後，兩個人立場有冇咩唔同？係咪仲係老友鬼鬼

唔撚講就咪撚彈出彈入啦，冇人有興趣我都費事推
點知撞正你個on9仔廢噏，仲要大大聲講自己係飯民有勢力人士

咩年代 仲玩呢d邊個收邊個錢

教主支持者表示

今次過主勿搞啦

弱智仔
自己唔撚識運用連登呢個平台就柒撚少陣啦屌
連登唯一既作用就係提出建議，再比班冇腦既反對派跟撚住做
洗撚入撚到去權力既核心咩屌

鬼撚到，都係投熱血公民好過

Youtuber 祖師爺，Youtube 搵錢我發明。議會抗爭我發明，反對派我發明。拉布我發明。